張敬軒真係...

喺新城頒獎禮唱嗰首《缺》去到最尾諗住上真音但係上唔倒。

已經好撚勁

少少野又要屌
跟住又話人地唔撐香港樂壇
真係痴撚線